有無手足決定下屆搬入候曉彤條村投比佢

集齊3000個手足搬入去 下屆投晒比佢 幫佢拎議席
彤B❤️

叫佢去黃大仙選咪得囉

mia 好能正

我要幫佢報老豆之仇 有無ching可以井字形咁搬去佢八面保護佢

彤b見字留tg❤️